{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71671&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래포구 JK 소래"
    },
    "text": "当HOTEL JKソレは、新しくリニューアルしてお客様をお迎えしています。 お客様がおしゃれな客室をどのように感じているのか気になります。 当ホテルは水仁盆唐線月串駅、ワン·ワン駅から近い位置にあります。 客室の内部施設としては、65\" UHDスマートTV、ファミリールームAタイプトリプルベッド、ファミリールームBタイプトリプルベッド、ファミリールームCタイプダブルベッド、カップルPC客室3060RTX仕様、デラックス禁煙客室マッサージルームシングルツイン、ネットフリックスユーチューブリモコンワンタッチ接続、ファミリールームパーティールームスタイラーなど様々な施設をご提供しております。 また最近、新規リモデリング工事を通じて全客室のサイズを拡大し、広く快適な環境を提供しています。 チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は利用が制限され、払い戻しはできません。 未成年者のご利用はご両親同伴時のみ可能で、客室間の移動時にはマナーを守ってください。 ホテルの器物破損及び盗難時には損害賠償を請求することができ、客室内でのPCゲームのダウンロードはできません。 ゲームのインストール時には、他の客室のインターネット速度が遅くなることがあります。 土曜日の連泊は追加料金が加算され、ペットの同伴入室は禁止されています。 客室タイプ別に基準人数を超える場合は、追加料金をお支払いいただく必要があり、全客室は直系家族以外は男女同室での宿泊ができません。 当ホテルはスナックバー運営、コーヒー豆、ポップコーン、冷温浄水器、製氷機、電子レンジ、漢江ラーメン、高仕様PC客室など様々な施設を備えております。 駐車は建物の地下階の2階で可能で、入室の際に車両番号を教えていただければ、不便なく出車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL JKソレはどこに位置していますか？",
            "answer": "HOTEL JKソレは水仁盆唐線月串駅、ワン·ワン駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JKソレの内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "HOTEL JKソレの内部施設としては、65' UHDスマートTV、ファミリールームAタイプトリプルベッド、ファミリールームBタイプトリプルベッド、ファミリールームCタイプダブルベッド、カップルPC客室3060RTX仕様、デラックス禁煙客室マッサージルームシングルツイン、ネットフリックスユーチューブリモコンワンタッチ接続、ファミリールームパーティールームスタイラーなど様々な施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JKソレは最近リノベーションしましたか？",
            "answer": "はい、最近、新規リモデリング工事を通じて全客室のサイズを拡大し、広く快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインする際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のご利用はご両親同伴時のみ可能で、客室間の移動時にはマナーを守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内でPCゲームのダウンロードはできますか？",
            "answer": "客室の器物破損及び盗難時には損害賠償を請求することができ、客室内でのPCゲームのダウンロードはできません。"
        },
        {
            "question": "土曜日の連泊は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "土曜日の連泊は追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室タイプ別に基準人数を超える場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "客室タイプ別に基準人数を超える場合は、追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "全客室は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "全客室は直系家族以外は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL JKソレの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は建物の地下階の2階で可能で、入室の際に車両番号を教えていただければ、不便なく出車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 610
    }
}